回收電腦，碳粉匣(大量)

如題，有意請pm。